當年淫照事件 最可惜係咪拍g🤔

嬌都唔識唱歌
但拍g有演技
已經拎左兩屆影后（當年港產片仲有多收得既片, 競爭好大)
又有樣
又係香港人
今日香港電影成日用大陸女星做女主角
好可惜

差咁d野喎

佢又後生 又靚女又有演技
又係香港人
本身佢同林嘉欣可以接班
點知到今日女主仲係劉嘉玲 毛毛
真係人口老化
唔怪得之咁多電影用大陸女星做女一

相你老母
而家講緊對香港電影既影響

咁你應該用香港電影之類嘅字做標題

係bobo

本末倒置左，唔係主要老化問題，係港影視文化產業打左柴，大台/影業公司都失去造星能力

佢有演技？

忘不了果排係幾好
之後 佢演技係導演 演員同佢配好先有
一旦佢狀態差 冇人就佢 因爲冇基本功
一爛就爛到底

好可惜，有樣有演技，不過好多人屌佢拍戲時態度差又鐘意耍大牌 就算冇淫照應該都吾會好襟撈

其實嬌應該真係好鍾意希哥

佢係大陸咪拍過極速天使，只係唔收得